[畫名] 放低一首歌

覺得岩聽既就會認真畫

陳奕迅 - 想聽

幸福之歌

link! 我要link! 比少少誠意!

微微主題曲落坑

bad bay-Daniel Powter

逸後

綿綿

The calling-whenever you are

乖

上面都有周國賢

春秋

Angela Aki - 手纸 ～拝启 十五の君へ～

Juno - 金剛圈